出嚟做嘢之後先知道以前讀書嘅生活幾慘

晨早流流起身返學返到五六點
放學返屋企仲要做功課
呢樣又唔得個樣又唔得
出嚟做嘢自己溫錢洗，想做乜就做乜
唔明點解啲人成日都話想返返去學生嘅生活
諗起就覺得慘

返學死背爛背
功課日做夜做
到頭來學一啲你根本唔會用得着嘅嘢

因為d人返份閪工 然後仲要死慳死抵用一世人去供幾十格階磚

傻閪

係想返去讀U時期

有樓同無樓既分別

無咩認真讀書嘅咪覺得讀書時期最開心囉
舊時準備公開試 真係捱足咁耐又大壓力
問屋企人拎錢又要好聲好氣
依家番工財務自主唔洗問父母拎
收工就真係收工 無壓力
舒服好多

死做爛做似隻雞

係，所以一年肥佐20公斤

中

學生有健康，有時間(除非你係 chur 爆嗰種人)，有希望，最緊要係有學生妹

其實我都覺出黎做野 幾自由
問屋企拎錢仲大壓力

生活好左好多

星期六日仲要約同學出黎做專題研習 難得兩日假輕鬆下都唔得既

健康睇你點keep姐 讀書唔做運動咪一樣唔健康 （先唔計細個冇錢食飯）
冇學生妹就真

年少無知ge幸福
對未來仲有希冀
做功課係慘但唔會對自己有要求
返學打波9 fing
又有女神可以ff吓

番學你有時間諗點cow女
日日響度計劃點氹女上床

你番工係諗日日點搭車番工先唔會遲到
最開心係諗晏晝食咩

有得比咩？

絕對係，中學以後既學生生活，不論大學I大偽進，可能會係好，中小學真係地獄，痛苦過做社畜

規矩多多（做社畜起碼唔會頭髮長少少，帶手機switch雜誌漫畫返工解下悶都唔得）

放學放假仲要做功課做project溫書補習（做社畜放工放假就真係放工放假）

讀著間學校唔好或讀得唔開心，轉校唔易（社畜轉工相對易）

仲要冇錢收

以上係講普遍情況，唔好拎D極端特殊例子同我抝，咩邊間公司有制服又執得好嚴，邊份工又收工都要帶野返屋企做要應酬要standby凑客凑腦細…

中小學生最大好處係打風、暴雨、瘟疫期間受到保護較多，打風一放就全日，唔使一落波就同社畜一齊表演。紅雨又放全日。瘟疫又係，社畜復哂工，都未必到學生復課。可惜這些機會……

有幾多人收工真係收工

返工返去hea下 糧照出 放工做乜都得
返學放左學仲要做功課要溫書 錢又少去玩買野要就著就著 用屋企錢要睇人面色

返工做錯野死人冧樓
讀書做錯功課wfc

Happy多排就好
以前返學有人幫你安排好晒條路點行，跟住行就得
以係無機會，你唔及早plan定十年後就後悔

連髮型都限制

幾多人唔係....？
我身邊個個都係

岩呀，以前屋企人成日話返工點點點受氣，其實返學仲受氣啦，啲教畜癲起上黎又玩針對又對住全班同學辱罵你。打工起碼有得轉，東家唔打打西家，轉一轉人工高3成，而且又有錢收。